[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4157)

艾薩德我屌你老母

Dllm

食撚屎啦 ky俾100$我啊

Bot?

廢撚到

快撚到

薩格勒接近14個月主場無輸過波，19場不敗

有無水？

大洋洲足球水平有冇咁高

我搶咪即係你搶到 佢會派比你

半大24

主隊鳩踢。。波都傳唔到兩下

我鏝會破佢

薩克達盤all in？

All?

艾殺得dllmch

Breaking News from Ukraine

Real fly

主撚夠主撚夠

大岩燈又真飛

Nice對家gel

屌

M巴vs大岩蛇

穩上加穩

一球都無

2點挪超完全無人討論過，存在感低到

買對家了

附加賽wfc

M巴 一賠一點五
大岩 一賠二

上盤定下盤好？

決定了

上 收息算

1:30下盤點輸

我覺得開主

英雄所見略同

屌你老味咩大洋洲d反擊咁攞命既

上次大岩出真飛係修咸

講個笑話

艾薩德

薩克達主場有平手盤比你買
你真係當馬會開善堂
阿特蘭大超重心

-4笑撚死
上盤gel到我賠比你啦

U 上盤？

大岩真飛直接跟對家

半大1.47影都無

大岩同路，等死

Ok thx

阿特

買左半場主其他 其實可以上床訓

1－0

終於10

差5球 快

1:0

揶超主勝 100%
兩場歐聯角大

負6撞入

上盤仲差3球……

睇到就訓著...重要越撚左位咁既款先入...

半場咁搏

主其他先2.9 而家先1:0

一gel就goal
我老4d小gel一下真係勁

角大2串1
無痛苦

訓算

d水位咁樣其實得呢d好搏

阿特上

有var 垃圾波都有

炸就好笑

隊波垃圾姐 個比賽唔算既。。。

屌 垃圾波都check var

快手5-0啦

開左波了 最好笑越位都當入..
BTW 垃圾艾-2

推

無越 隻後腳包左

利尼屎？

攞黎試卡塔爾世界盃D場既
照計其他野規格都唔會低
參賽隊伍另計

我都見到越

由佢啦睇曼城算...再睇多10分鐘真係訓著.

彩 買左半場30 40訓唔訓好

個人認為呢場主最少要讓平半

客冇左兩大主力前鋒

主國內聯賽不敗+主場之利

作客又贏左阿特 一路只能夠維持平手中高水

睇好客 你又點睇

3－0仲有機既

阿特禁屌

20都難

屌差d

剛。鏝必敗

好在早買...3:0都有半格食...
開場前買果班真係唔知點嗌好..

引客

呢隊野勁過歐洲d魚腩wor

半大未 屌你老母 1.5都無

阿特吊打
我屌

虛火

鏝快

Littlestrom易能到

利尼goal

咪係？下盤收硬 隨時有波入 踢落似平手

有名你叫慢

鏝半大jump

客前鋒0把握力
d反擊做得幾好

C呢..

9.5b 2x1 派錢

阿特細硬

中左屎達伏

2場0-0完場收貨架啦

阿特玩撚哂粒波

屎達追和反cup

訓教了 88單蛇

1-0鏝

曼88

鏝1:0

on9 ball

垃圾

買曼城驗腦啦

曼無限角了 準備上樓

鏝準備穿盤

屌你老母bitch蛇又燈

鏝係咪hea踢？有無機角大

曼城真係閪到冇得再閪

會唔會攻先

薩主勝仲有3.1 馬會又派錢

鏝輸都首名 撚下你班賭仔

👌 睇結果
我更正返 客冇Zapata & Ilicic

2－0 主其他－4 快

曼城點會同你認真打呀
都出咗線呀
呢場寧願唔買都唔會走去買曼城

半主其他PLZLZZZ

2:0

角細盃

加油 一齊叫

半大 1.54 都要叫咁耐

半大gel

-1快

我發現一起過頭波客幾乎一定防線大亂

真重注左諗住收息都要叫到38分鐘

想訓又入多甩，決定同你叫埋個半場

var

唔係咁深盤都開到？

邊隊

又check var on9

V咩A咩R啫快快地大炒咪算

咁都有得check

入硬架喇 反正

炸

On9....

屌你老母笑撚死我了

笑

半大88

sosad

邊度越

老屈

低水半大收錢

巴塞夠係

馬會收錢

個球有咩事

邊個位越

邊場

個球證好有問題

薩糕

我以為吹沖龍

殺黑達

岩蛇！

中

阿特蘭大針

薩1-0
曼

屌 射波個龍撲出黎都越

打FIFA算啦

殺吹左

薩好球

薩爾達GOAL

買左兩場薩對家

垃圾波都有var先殺半大一注

Gomez 有。。。。。。。。。。。。。。。。。

殺中

吹左offside

薩入就好 阿特快刷了

炸你老母?

屌炸 仆得街

吹左

屌你老母撚有off

薩克吹返走？

岩蛇

0-0了

炸了

Boom

真訓了 晚安

買左細

笑死 咁多人買左殺克達 沖出來7

黑哨

炸完__ __ 入

屌你老母1個C都無

薩Nice炸

炸完繼續入

戇鳩冇穴位都唔計。。。。。。。

鏝 3.5b

屌 咁都越位

輸緊曼 係咪入角大了

說好單邊三格呢

有越？

系

嚇撚死 fg買完一分鐘 好彩炸

冷靜

閪黑

岩蛇勁中啊～

兩場1隻C都冇 踢撚乜

啊特手足炸完就我地入

點解一隻角都無嘅

go go goal

一球唔計 入多佢兩球

嘩 屌你老母我好閪興奮阿 買咩輸咩 好撚舒服阿

okay

糕 艾薩德

半細2.4gelgelgel

沙維隊對家下盤真係派錢

阿特轉頭會輸番 信我

0000000

mark低左你名了

大拿模頂住

鏝反cup走盤ok?

沙維隊半場1:0

真心垃撚圾

下鏝0:1?

1:0都2.92w
仲唔重注落去？

識野

鏝廢到咁不如唔好踢啦

岩岩踢左廿分鍾唔明你驚乜

半大係咪咁難開

似

順便買埋角大 ww雙贏贏哂

半大1.5都冇

鏝冇迪布尼搵鬼派牌咩

鏝角細3格

開心足球 點賭

買左咩角

屌你沙維隊9成9 3:0完場撚狗

阿特8.5細

角呢屌

1個角球都無 失控

4;0 半格都好

封咩

賠率越升越有 追w

識波 鏝冇可能cup

曼三格角細GEL定都得

你老味.. 真係兩隊都冇角

冇事

馬會製造下緊張氣氛姐

薩克達fg有無得諗

對家有

Littlestrom個種易

曼城快追和

牙特11c未

兩場0角，真係夾埋都無人信

咪玩啦 鏝條中場 唔通搵根度簡派牌咩 而加根本班球員自己踢自己

無杜雲沙柏達入唔到

1-1

講個笑話，意甲唔夠烏超踢
主盤真係穩如狗

1111111111111111111111111

牙特7.5大入唔入得過

想問係11定1

薩1c

1c

10.5 2X1 苦主

111c

6.5S 追?

殺克。半大呀。屌你

唔好 鏝而加靠閘出波 係唔知點解冇角

曼城半大叫緊

OK

阿特20m 罰球 準備叫胡

唔記得左巴和叫黃大仙

半大開得出未

1隻角都無......？

入左未
課左10蚊fg

曼城0c係咩事？

一野射上天 恭喜

曼城輸緊都無角？

最後通牒 薩格勒主W

無心踢

怕你唔敢買角大
追多幾口大啦

鏝半大得唔得

阿爾2-2

要逼對面入波

111

曼城依場踢唔踢都得
買都廢事

利尼同鏝半大 要左鏝

它成班跳緊廣場舞

無事無事 入錢再玩過

AL AIN 對家 GEL

鏝半大

1:1 mc

曼城1:1

曼城放水？好撚狗
阿特個場點踢都出唔到線wo

亞特係咪唔想踢歐聯 其實

1:1

打交

我鏝終於入一粒

7倍W
係機會啦

1-1
終於唔使上天台

出盡力架啦，真係掉意甲架

係廢 唔係想唔想

點解要買殺克半大。2場一樣賠率

真。。。

ha殺克半大 10 1 100

我

lm

Lm

不過 鏝似會放水

邊隊？

u7

咩鬼野ha殺克

原來耶穌踢跌左條友 球證唔吹 之後小禁區內 2對3唔夠頂

11

有冇var?

哈殺入半主救你

Xavi

撚半大....

秒半大

鏝 3.5b 派錢

反cup

1.99倍 +3.5/+4 爽到

開左波了

+3.5 gel?

半大
可以加大了

屌買緊客ng就入

上半場有吹走 下半場極速入波
真係撚半大

Foden 幾cute

-3.5/4

協議好

而家仲係半咩

又Var?

阿特神救

哈克半主派1個100

.

我了

2

兩隊D角球係咪夾埋

艾薩德

手

買左上盤又要入多4球

沙維

先得半格

Xavi老左

曼城半場贏唔到死幾多個

阿特-9c

入未

屌你老母。垃圾薩克。阿特入左又話炸。垃撚圾

主入未

賽前兩場10.5b 點部署

艾殺入就炸 對家入唔炸 正

沙維落場未

比啲時間 唔失波就得

買哂半大既我點算

400 daddy

我要半主

半2全11啦

入呀

阿特點解要炸

買左主

阿特3333

阿特真係難大，咁難入波

開到派300

有理冇理留左名先

唔買果陣就大 死西隊

xavi對家+3.5/4派錢咁派

有睇live 鏝真係幾hea

ok

1:55兩場力做半和

真

兩場半和

捉到曼個場主入先都贏唔到
88

依家和左就唔同講法
呢組d分又幾刺激

下半唔想買了
直屌daddy 盤

唔撚駛留了
然後下半場主秒糕撚我
無錢買FG

識野 歐聯專家 拜狗敢讓球半兩球 係我直屌daddy win

直屌+1

小心下體會好似琴晚多仔咁

沙維想點

沙維對家真係唔差

上次熱2:7係輸無daddy

依家熱 火到禁 尊嚴戰必入

未出到線點都出少少力既

咁既陣容點會買曼半win

冇你點贏？

你睇左熱狗個陣先再講啦癲佬

祖記個場受利華古遜平半?

11個son

仲有幾分鐘
Hea陣 小注
強陣all in 撐daddy n son

布魯日作客都頂住鍠馬今次係咪派錢

DADDY唔係話出青年隊咩依場

咁早gel 沙維對家果啲自己睇路。。。

如果11個 都son禁既足球態度
英超都仲有機下年

有我都唔掂啦 後防咁性感

會唔會又炸

冇帶kane 尼當 拳王 aruier

收晒全格10 1 100

應該大半隊後備

球證:沙維你黎呀，你入幾多粒我就吹幾多粒

沙維對家真係水泥GEL得
咁吹法

無限炸 好彩只係買左半場波膽
買全場 嘔幾多血都唔夠

想睇呢隊打猁

Daddy

癡撚線唔通我-2/2.5都要輸？

屌你呢隊都有日本仔外援

琴晚巴塞

其實唔差

姐係點 今場讓深 1.5/2

4點有咩買既價值
隊隊都夠分

一定要熱盤

唔出雲耶馬已經叫有d誠意

咪撚on9
呢個陣容偷到雞
你估拜仁洗唔洗比人告到禁賽

純粹覺得琴晚同今晚主隊又係full team，客隊出半主力，但唔知結果會唔會一樣姐

Psg

買左艾薩德主其他點部署好

唔g

下場

準備上IFC

驚佢串左daddy盤

買定下場

入定錢囉

笑撚左 會唔會1.02都收皮

阿特真係廢到喊

12

今晚d豪強派錢

曼cupped

威廉二世

有無人話我知到底阿特會入先定薩克達入先

鏝讓球和頂撚全 客勝頂撚住

史達JUMPED

入 再炸

鏝-1

對家連續12場不勝

刷夠11c再入波

曼城GOAAALLLL

推呢條

鏝城搞撚掂 收錢

曼城易到

阿特無角

熱狗必斷

艾薩我求你入一球

熱(+1.5/2) 1.75

入一球有撚用

1球都幫到？

單呀ching

是但一條全開派5個500

hat trick

wow

祖狗點解受讓高水⋯

拉素都打唔贏

熱 依家個盤其實 好抵玩平注先

鏝唔敢買角細

今日輸突左要集氣

全開都係打番和

角大囉 利都6啦

1.005主win仲未開到

想要 熱祖 兩下盤 洗唔洗驗瞄

仆街艾薩德斷腳未

驗硬

再度過啦

真係有人買鏝對家？

咩-3/3.5 1.6x水 但開1 1

收到手足

自己孤撚寡聞唔識客隊肓目買主隊

比多6角

覺得深都唔買下盤啦，最多飛

阿特比人禁屌即埸落飛想引？

鏝城執錢咁執

有無睇live，禁屌緊主隊，不過無球有危險

兩邊都-4c

追唔追多球ng好

主似會輸12

邊個仲話油王有錢唔打假

-6 24

佢冇打假

個莊買通左球證

有冇咁老定

屌你老母 岩岩講完就輸左

今日D角好難刷

阿特1-0

阿特10

終於入阿特蘭大

又越位

薩追翻粒啦

var炸啦屌

你開場波睇下班友D機會點浪費先

1-1 完笑能死

特OFFSIDE

角呢你老母

VAR炸啦屌

炸未

呢球唔係唔吹呀 dllm

上半場利主
下半場利客

似冇offside

一人炸一球啦

快撚D炸番呀屌

睇佢點拉線

屌你個注錢當買飛睇笑片又幾超值

真係炸完對家入

睇下佢點劃

計入

咁都無越？

輸輸輸輸輸輸

好似無

再炸

開呢條5個1k

無越？

痴線

想00完？

Real goal

主隊大獲

屌你老母 咁都入

Dklm 咁又計 上半場就炸

阿特1:0？

黑撚到痴線

睇var真係無越

支持

留多次 lfc凍撚死

goal

好辛苦又要叫cup

阿特一定得
曼城旗開得勝

如果阿特出線咪十六強全部五大聯賽隊

阿特頂到就次名

幾搞笑 凸左鞋爭

條線佢畫撚晒啦

係，阿特個場生死戰

買咗阿特和

阿特要停角了 屌

鏝4-1未

上半場個膊頭掂線就吹 呢球又話平排

薩克達踢到咁點追到和

無畫線睇，好似岩岩好一隻腳位

主隊走盤啦屌

可以買角大未

叫爆主隊走盤區

講明先，要全開，我都要追數！！！！

1.005主win都開唔撚到

有畫 腳踭計 重疊咗 diu 又hump

痴線我條三串一羊埋都冇1K

好 幫推

曾經鏝5.5可以買我唔識珍惜

7.5大想入 阿特個場

講左 利都6啦

和唔和到

鏝客-1 頂撚住

平手盤緊係打成平手架啦super

祖派錢?

垃圾礦工

礦工作客就贏 主場就輸？

想買曼5:1完場，有冇同路？

鏝-3c

阿-4c

和得唔得呀diu

鏝41 51 61未

輸哂啦

鏝-2 阿特冰

屌你老母

英冠有無水跟

鏝7.5b入唔入好

紅埋

班士利

走盤啦屌

哇 咁都紅

屌 狗黎主隊

紅埋 玩撚完

好on9 咁都紅

明做比阿特

唔怪得係咁落飛

鏝比2c先

雙薩對家

阿特咁都出到線

黑哨黎

琴日辛尼特又係咁

撥一下手直紅

薩哥返入

曼聯女足先拔頭籌

垃圾德會唔會出埋局

我屌

歐冠禁易紅

dodo哥rc

no var?
red mud 7

頂撚住

一球分勝負 jump

咁都紅

佢20分鐘前推過人好似，拎過黃
但呢下真係on9，咁都紅

Lm了

開始嘥時間

Breaking News from England🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

頭先阿特右邊禁區外果個又無牌依個就直紅

紅左__ __ __
好似已經唔存在

1-4 鏝收錢

佢出咗乜？

02 撕飛 屌

阿特2-0

輸得好徹底

8.5s gel

撕得

搞掂阿特

真飛五雞阿特

兩邊都味有角

啫係真係十六強全五大聯賽

屌你老母東歐球隊真係on9

5千阿特
有位ching出9千殺克同佢對

真心唔想阿特出線，廢撚到喊
之後個d買對家包無死

好 我了

明做比阿特訓教唔撚睇了

黑撚到咁點賭呀大佬

狗會會開好撚深盤

阿特出到線要多謝曼城冇放水

直射入

屌你沙維朋友要咁樣先入到

假撚到閪咁
屌你老母輸撚哂 訓覺

同琴晚一樣上面果場4球。下面2球

驗眼啦

睇撚咗80分鐘

曼入未

出過幾次平手升都輸

角球旋入

仲入？

罰球黎

係哂左我80分鐘，不過主隊都流流地

終於6c

似會

信多次牙朗

阿特-2

4-1

延根體育！！

烏超輸意甲做咩好似好出奇咁

收蚊

呢隊意甲一度係包尾

史達反cup未

皇前鋒夠唔夠班踢

準備4-4

因為主隊18場主場不敗，要破了
不過阿特真心掉意甲架，廢撚到咁，出線都咁辛苦

下，咪輸過，做乜鳩？

今晚仲有邊場半大

阿特7777

買中假球

阿特-1ccccc

夠國米柒？
真藍黑起碼出線先

似5-1

唔係頭6咩

屌你老母鏝城入咁撚多粒替死咩
又唔撚係有獎

好過琴日國米 讓車馬炮都搞唔掂巴

wa屎達3:4

03:45 英冠

伯明翰第1球

超重注

入球球員：楊家誠

講緊歐聯小組賽

搏和果d球隊其實真心抵死 以前高普都係咁

利尼屎好似贏波降班

挪假平安鐘 呢到可以領取

歐冠
佢頭三場輸鳩哂

0155個兩場派唔派得切錢買4點

同曼狗一樣鍾意逆境波

mc嗰場應該派快啲

經驗係得

4點有冇3格

國米同組都叫有強隊啊，呢組得曼城，都踢到包尾生死波

奇蹟角大得唔得

鏝-1 求求你

祖狗咩料

半場入左 鏝6.5s 慘死

起碼生死波佢識贏先啦

烏超班霸掉落意界 一定有頭6 爭下 俾你講到咁廢

same

我有無睇錯，下體會讓人2/2.5

阿特88888

火車頭廢到瀨屎咁

入到波都贏啦馬體狗

贏到都唔會大炒啦

咁睇俄佬唔起

估好似琴日多仔咁

7.5b一樣慘死

3連c

Psg半大

我睇到都笑左，深撚到，當自己巴塞？

1:55 兩場上盤 4:00幾多場下盤呢？

皇馬讓平半

利尼 4-0俾人連入3粒 準備降班

買利華好定祖記好

朝早買左熱狗 +1/1.5 @2.24
睇完個陣，7拆讓飛有無人要

殺克 自爆送禮

角大

阿特又goal

我要

巴打咁睇唔開
Btw講笑姐

Daddy連兒子都唔出

等收錢 btw拜冇野爭出正選陣jm9

留力聯賽

攞尾彩，比人覺得有能力大炒人

阿特7.5b 8.5s gel

阿特大都開到

主自己派膠

好似淨係收起利雲 cls

利尼史特朗係咪要降班？

雞湯水泥針

曼7.5x阿特8.5細 gel
二場去到最後都要練心

買左雞湯要驗腦了

皇馬角大派錢波

係

重諗住死尻緊

Breaking News from Belgium

你有運 主自己派膠阿特先入到

領先4球都可以俾人追返3球，抵降

Me

Me bro.

4:00 buy what

重要每三分鐘一球

巴熱祖10.5B 今個月最後

開始已經冇乜人理大岩

呢隊閪隊開賽果陣做左一陣盤王之後係咁輸

仲要比同一個人入哂

04:00 歐聯

布魯日受平半

超重注

入球球員：梅頓斯

入球球員：盧卡古

唔買啦休息下
琴日買完利之後推Ajax輸返
今日唔會再咁

花仔唔係到 唔識買了

利華

fake news confirmed

拜？

祖100%

熱個+1.5/2 一野回到1.95

有牙朗都受讓

屎達追和

仲有神鋒西瓜

睇球

屌你咩 利華冇即角

200

買哂加號

雞湯快入

左上

布魯日中硬 90%

有先要受讓

同路

ching識波..

唉屌 乜撚都買唔到
熱盤
利華psg角大
中哂跳樓

屌買唔切巴黎半場2.5大

atm 12m

正常

咁快12m

雞湯反杯得唔得

原來俄佬又黎搞笑

回唔代表咩啦你睇下垃圾德

1000%入

atm搞笑

missed

唔到

秒goal

班士利咁勁既

買左熱狗，頭1分鐘已經禁緊平安鐘

驚東咩

火車頭
熱
利華角大

原來摩狗出傷人戰術

拜
皇
班士利
暴力
星期三

開哂10 1

我買唔切

me

祖比人禁屌？

馬體會不嬲佢射開?

周三 7C

買拜狗同買國米一樣

唔會既

屌冇角既

買左祖皇熱3串1 開到 10 1 100

0000000000000

上場利雲大4喜7:2 今次冇利雲減返4球 3:2

禁屌中

超重心
熱刺 首名入球
摩連奴

痴撚線禁屌同互屌都冇角 點玩

全部00。馬體12m都唔入

bayen 1-0

Cashed

要不是c朗

拜1-0
夠啦，比條生路行下啦

賣飛未

送都無人要啦

交比c朗都白痴

雞湯反cup未？

都係既...自己射都得

買熱狗既人真心考慮下換下個腦

岩先睇新聞話摩狗禁止比熱狗球員睇番上場比人炒7:2重播 怕佢地冇晒士氣
原來而家即日上映緊

晏就買，估唔到拜出full team

熱狗半場都頂唔到

下體會12m 1:0

話左火車頭廢到瀨屎

角細日 早抖算

16分鐘兩球12m

唔怪得咁深

火車保送馬體

利華㩒屌

熱

1-1熱

1:1 驚東咩

spur 1:1

靚到

熱狗半和頂撚住

皇入球定定驚先？

西布朗入未

買雞湯是否驗腦

皇馬西波Fact checked

馬體半大未

減號咁唔老黎 更加買加號

後生仔熱狗第一球

FM 妖人

即係摩連奴受讓2 全球間巴士最大架嘅男人

差3球

祖腳都唔起

祖記派錢

高文 見到都痛死

atm 2:0

馬體2:0

皇馬個場快啲入啦

高文傷左

皇馬半和

Qpr腳都冇起過 點頂

ATM VAR緊

ATM 炸 dklm

希望無事 btw都出左線做乜鳩出強陣，害死人

屌 突個少少

我覺得買拜仁先係

買左拜11.5B 係咪要驗腦

下場德甲又可以買拜對家

想7:2多次

買咗皇馬半大真係on9

Atm 2:0?

角細之夜

炸咗

細硬 熱踢防反 應該拜單邊刷 除非熱領先 唔係冇可能11.5

ATM 半大

都夜，早d瞓覺啦

輸左成晚角
嘔血

下體又炸又12m唔入半大激死

係 屌

冇角既屌

啲波咁悶 無嘢爭都唔入波

無嘢爭先唔撚攻

ATM同利華仲叫做爭緊

買左幾次俄仔知衰
屌你班撚樣點解踢得咁鳩

馬德里下一球仲有1.15食唔食好呢

ATM 半大未 又炸 又miss 12m

熱狗 單刀炒機

利華刷c啦

脆皮亞真係on99

psg半大

買左場西丙 而家球探365冇撚埋場波

得psg最正氣

屌你老母熱送角

屌 Atm咁都唔入

無賓周同世三嘅皇可以唔使買

斬左？

拜冇運

中柱

Atm又無角

Morata淨係識越位

門前補射條友又廢

4場角細

唔鬼知 冇live冇剩

買咗ATM半大 想喊

皇馬果場開左波未？？？？？？？？？

重注咗半大 jump得

西布朗入波未？

要左艾高恩奴對家下盤

2:1

拜2-1

拜會唔會和其他

終於開番了 中場休息左45mins

拜咪又係goal again

訓教，聽朝撕得飛

唔知祖頂唔頂到

RM

拜 勁到中柱助攻

古一蕉

捷比亞真係做乜尻

熱贏盤聽朝買機票去德國，食左粒波去

巴黎秒角
但半場3隻

拜 單邊12C

蛆場波有排驚

咩話咁都收錢

梅拿入咩波 殺鳩我條3串4

真係冇可能

9.5b gel 拜
下半場無可能三隻角都冇

你唔問熱狗後防點解咁性感咁易比人起到腳？

Gel

我記得首循環半場8c gel撚住訓 跟住半8全9

瞓了。起身收錢

拜3.5B gel得